有冇人另一半係港豬

香港發生咁大件事，基本上而家無時無刻都mon住即時發生緊咩事，但係當自己另一半係港豬既時候，一講起香港呢啲事就覺得事不關己，有時個心真係好矛盾，終於明白咩叫手掌係肉，手背又係肉，只係想有另一半至少可以一齊支持香港，守衛香港，點解到呢一刻都可以覺得唔關自己事。
無論對住佢點講都係唔明，理念唔同，但係望到咁多港豬真係好炆。

致所有人身邊既港豬：

自己香港自己救，唔該大家為自己個地方著想下。

呢一刻再唔醒覺，香港就冇得救，你地都冇得救。